CIA舉報人向特朗普提供了拜登殺死整隊Seal Team 6的證據

CIA舉報人向特朗普提供了有關拜登﹑奧巴馬和希拉里殺死整隊Seal Team 6的證據，並向國民說謊指已殺死Osama Bin Laden，包括過千份文件﹑照片﹑錄音帶﹑錄影帶。

純粹轉載，保持距離，歡迎討論，五毛死全家

左膠睇唔到

真定假
仲電影化過mission impossible

登機後不戴口罩稱「我不是娘們」 曾擊斃拉登前美軍海豹部隊成員被航空公司禁載

呢隻海豹係奧巴馬扮

睇戲永遠都係啲左膠高層累事

原來呢樣先係終極武器睇落真係好堅

家下兒登仔睇啲野仲痴過藍絲channel

一邊有 order 要活捉 , 一邊就不惜一切保護資料 , 想活捉果邊點都蝕水好多

LM等睇左霉極速Fact check然後話係fake news

push

Btw黑鬼馬比人拉左未
笑到我上次睇到

Fake news

信呢個不如信黃石公園聽日爆炸好過

得Ching你先睇到海豹活捉CIA局長

已向 CIA FC 左全屬 fake news

左膠相信組織沒內鬼集團
但肯定主角有收規
（第1套）
情況同侵侵一樣

選舉前已經有人出黎講過啦
果時冇人信

果時話黑巴為左選舉就對外公報左Seal Team 6殺左拉登
但係原來冇死到去左伊朗

之後比伊朗屈左佢幾億

之後為左唔比消息傳出去就殺左ST6

fact check左咪

其實要幾撚戇鳩先會信呢啲所謂爆料

仲要fact check d咩,咁大粒核彈放係度,唔係諗點樣用,而係不停FCFC
係咪想輸呀?我屌晒你地老母

12.18前交到外國干預大選嘅證據就可以選舉無效！
呢個算唔算

我侵又有勝算了

假 又呃人

屌你唔好咁直接啦 小心俾人話五毛

兒登侵粉

好撚癲喎，FC 咗未

上次有個咩美軍被CIA殺嘅post可信性存疑，但成班人已經當哂係真咁討論，問句真唔真就即刻屌哂你全家，平時笑藍絲沒批評性思考，但連登大把人唔好得去邊留名有人話我係5毛

咁拉登係咪冇死到

樓主咪講左保持距離囉
覆你兩隻左膠即刻趕唔切咁衝出黎幫你含
左膠啲怨婦除呢

呢啲on9 post先見到上面個幾隻左膠
其他咩12港人武肺拜登私煙其他類別post一定見唔到架啦
限定左膠

我唔信cia

Bush did 9/11

mean D講, 香港人憑咩fact check同用呢D資料?
連登都睇到的野, 你覺得侵團隊同共和黨會睇唔到?

好mean

係呀 膠層成日累下屬

係呀係呀，之前拜燈個仔D野，你班友咪話又係假，依加D主流媒體又報返啦！咁佢地係唔係依加都報緊假新聞呀！a

軍隊根本就唔支持登伯

堅好笑
有個留言仲話：呢幾日Twitter冇update, 以前黑鬼成日update ga

到底連登仔係邊到搵到呢D無人知嘅網嘅爆料

美軍擊殺CIA

越嚟越似我老豆睇個啲藍營YouTube Channel
標題同內容就駭人聽聞
但係一trace source就得啖笑

好耐啦，有仲唔大選前公佈咩

推

Diu....

##xm##xm##xm
拉登睇波原來真有其事

真既話好L睇過戲

有政治任務丫嘛

Chinajoe係電視直播叛國都唔會睇到

如果我係特朗普,真係派5萬軍隊去消滅晒班deep state
同歸於盡都唔比你嬴

On9 用假核彈只會炸死自己

希拉莉門口咁多年都有人示威又點啫？冇証據吹佢唔漲

Fake news味濃

你仲on9
佢五毛黎架

啱呀，啲左膠都屈侵通俄幾年啦

兒登仔分分鍾仲腦殘過藍屍

又有花生

分化撚出哂嚟 講撚明保持距離都要屌人

五毛

咪就係 已經話咗保持距離

樓上老母係雞！
(未fc 請保持2秒距離)

迷得侵既撚有腦咩全部賤種狗黎

體諒下班傻閪啦 佢地輸到跳樓啦

又講中d左膠幼幼死穴

保持距離先

你地之前夠話過德國server單野假
點知

你見5毛大軍壓境就明啦

面對現實

如果係真
一係繼續隱瞞
一係內戰

up

五毛多能到

以前唔信
而家覺得好make sense

成日講到好猛料，但係又無晒下文

fake news! 冇大紀元做source我係唔會信嘅

吹太大

又唔好甘講，我都想侵贏
但要現實d lor
睇大妓院打丁有能用咩

「Hunter吸毒」
「Hunter 叫雞」
「拜登以權謀私」
「拜登家族腐爛不堪」
「拜登殺死整隊Seal Team」

之後呢？

含侵力每次少少野都會射精

我就聽哂29分鐘，條女話CIA(?)會慢慢放d錄音出黎，咪等多幾日。 如果係真 咁就解釋左點解咁快掉osama條屍落海。

屌你老母個website連news network都算唔上
Candace Owens
Welcome to Candace Owens Fans! Fan site dedicated to the super talented Candace Owens!
愛侵力而家絕望到連一個fan site 9up都可以好似如獲至寶咁

真係好多五毛 依個post咁多人1個post都未開過

5毛都可以開過post 嘅